有冇全能既連登仔介紹地盤工比我

齊三寶

搵泥水工，學徒

齊三寶 白紙可以做咩